ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （18）

如果有喺某啲地方睇到未播出集數嘅劇透 (包括片同文字)，麻煩最好唔好喺呢度公開，感謝各位巴絲嘅幫忙

劇情簡介：因為老婆離世，阿榮（鄭中基 飾）呢個單親爸爸為咗方便照顧阿仔「暴龍哥」，就決定喺學校附近經營便利店；而佢離世嘅老婆留低咗份保單，就交咗畀芷明 （張可頤 飾）跟進。
(Wiki 補充：「暖男爸爸」阿榮幫過不少人，與身邊的女性結下不解緣，然而他從未放下對亡妻的思念。阿榮與這些女性朋友的關係變得錯綜複雜時，發現自己與芷明之間漸漸建立微妙的默契。)

主題曲 My Only One (完整版可以喺各大音樂平台收聽)

劇集重溫

人物關係圖 From 暖男爸爸 Facebook

劇中角色節錄 From Wiki
鄭中基 >> 林世榮 (阿榮)
張可頤 >> 羅芷明 (Sharon)
賴柏綸（3歲版）; Jasper Ho（5歲版）>> 暴龍哥 (Rex，阿榮同鯨魚個仔)
章尾而 >> 阿E (阿榮間便利店嘅新員工)
陳俞希 >> Bianca (Caca)
文凱玲 >> Ling (小英媽咪)
邵仲衡 >> Roger (芷明前夫)
強尼 >> Lantau (阿榮嘅真。好兄弟，2008年攞咗國際茄輪協會嘅一級榮譽茄輪師證書)
駱振偉 (Thor) >> Ted Lui (投胎界KOL)
李建邦 (Suzuki) >> 阿V (阿榮間便利店嘅員工)
曾贊學 >> Chok (阿E個仆街男朋友，已分手)
沈殷怡 >> Kat (Roger前外遇對象)
李昭南 >> Nami (阿榮鄰居)
岑樂怡 >> Carmen (幼稚園老師)
黃子睿（3歲版）; 葉千浿（5歲版） >> 小英 (Ling個女)

特別演出 From Wiki
余香凝 >> 余超瓊 (鯨魚，阿榮亡妻)
Crisel Consunji (姬素·孔尚治) >> Leah (暴龍哥以前英文老師，幫佢做過遊戲治療)
劉江 >> 波哥 (阿榮老竇)
柳俊江 >> Brandon

**（樓豬之選）心痛到喊嘅場面 From 中基 Facebook

呢場戲嘅完整版 From ViuTV YouTube shared by 乜都要等 巴打
**

同場加映 1) 樓豬精選 Lantau 眼淚大爆發 gif一張 by CHOK人 巴打

2) 離地投胎界KOL的貼地對白 by CHOK人 巴打

sponsor cap圖 by mrtn1117 巴打

(其實重有幸福)

3歲暴龍哥 by 奶醬多烘底 絲打（P.S. 聽聞重有幾位絲打都claim緊個B係佢哋本人嘅，所以要爭B請直接搵幾位絲打，留返暴龍哥個爸爸畀樓豬就okay）

（有5歲暴龍哥啲料下個post再update；
真update：兩個暴龍哥現實係真。表兄弟嚟㗎！）

另外經劇組授權嘅IG（其實應該係劇組人員開嘅）可以睇下呢度 shared by 烘哥的大棒棒糖 絲打

同埋Facebook

Lm

暴龍b老婆先lm

lm

好好聽

5歲嗰個

好在冇賣牙E落火坑

我頂你武肺呀 頂

仆街家庭

打到仆街

食屎啦

屌又唱

陰公

呢集都算數一數二悶

屌又見到厹神

阿E好慘

咩名首歌

5歲係你㗎喎

牙chok真係好賤

冇客到自彈自唱

可能下一part...

首歌好撚煩

屌 仆街父母

會窮

牙基間野晚晚都冇客係咪就黎蝕晒份保險金

頂你老味啊頂

牙chok又出場

點解仲認呢d老豆老母

花姐係力量型 一車個下好有爆發力

睡床睡了狗公神

入戲肉

唔通真係去做雞

噉你幫我頂嘞喎

重要兩公婆都起勢噉打個女 CLS

又FF

幻愛

又厹神

阿Chok 個仆街

花蛆隨便
鳩噏隨便

點解成日串我

又有幻覺？？

又返牛頭角

花蛆 相撲手

Viutv版愈難愈愛

又仆街DNA

今集仆街 DNA

有閪就得啦
Fat Karen都呃到唔少仔

兩公婆都係仆街嚟

咁都攝到鏡

冇咗幻愛

又大排檔

好洗腦

唔搵幻愛

除左張可頤一家，套劇所有人都有仆街dna

咦點解唔坐低

唔同
呢首係本身難聽 唔關播多次數事

桂花田真身

佢做返自己唔駛演技

夢遊夢見

仆街隨便
生仔隨便

d仆街dna生個仔梗仆街架啦

張凳污糟

想問余香凝係咩角色？
- 亡妻。不妨留意下#1唯一嘅黃字，特別演出嗰度

想問幾時係回憶？幾時係現在？
- 可以留意下中基嘅衣著打扮：回憶係窄Tee窄牛仔褲，重會有啲飾物；現在永遠係特大Tote bag再加鬆身衫褲
- 亦可以留意下佢嘅髮型：回憶係兩條辮，現在係中分/分界嘅
- 而監製Peter喺30/10嘅Facebook Live亦提到Lantau 同 Roger 都有用髮型去分回憶同現在：Roger係梳啲頭髮上去就係回憶，梳落嚟就係現在；Lantau 就係相反，梳落嚟係回憶，梳上去係現在
- 回憶完結嘅scene都會變咗黑白
- 經一眾巴絲驗證，回憶嘅時候個鏡頭都係震震下嘅

想問最後阿榮會同邊個一齊？
- 繼續睇落去咪知囉

想問飾演xx嘅係邊個？
- 可以去睇下#1嘅角色節錄。裡面冇嘅話，麻煩打開瀏覽器，然後去wiki打「暖男爸爸」就會搵到完整角色列表
- 想要多圖亦可以喺Google輸入嗰位演員嘅名嚟搜尋

想問間便利店係咪真？佢嘅位置喺邊？
- 間便利店係劇組真正租咗個舖位用咗一個星期左右嘅時間去整出嚟嘅
- 至於位置就係喺中環大館附近，奧卑利街嗰邊
- 拍攝地點：（From 暖男爸爸Facebook）

想問劇中嘅樹獺小姐／阿榮個袋／插畫會唔會賣？
- 暖男爸爸喺社交平台上有講過會嘅，請繼續留意佢哋Facebook／IG

(會繼續更新，有錯請指正)

3歲5歲都係我

鯨魚變咗地縛靈

好撚sad

王㐱

之前話BLG內心黑暗面單野點

陣仔都比佢呃左

LM

香港人DNA

附錄

有關暖男爸爸嘅故事靈感來源

有關演員發揮

最近幾集嘅主題總結 By 有鳩之婦 （有鳩絲）

（未完，待續）

見佢溝女葡萄

今集個感覺有少少似驕陽似我good will hunting

唔准咁貪心

佢地邊個呃邊個好難講

又loop呢堆鏡頭

你地全部都係joe biden

暴龍之前唔係好老公同爸爸

大肚果陣我ge 唔好爭

中基又喊

心痛

岩先大排檔個女人係邊個嚟

老婆
幻愛

年輪傳幾好聽

暴龍媽

吳嘉麗

地縛靈

好事嚟
唔搵幻愛自己紓發到情緒出嚟

佢老婆？

大乳式掩面

么終於忍唔住

Leah睇嚟準備要幫中基了

wtf

屌

牙me

想自殺？

仆街

都話有病

自殺？

咩藥....

食藥

真係幻愛

想自殺

要食藥

等緊鄭中基d精子

食藥自殺

只有保險公司先真正幫到佢

點可以咁自私㗎
暴龍哥仲咁細

抑鬱症

沙剎比有兩盒

臨完又整呢啲

Diu

cls

寫遺書？

To暴龍哥

仲要請2個人

應該比佢老豆果句 係到亂諗

佢係咪睇返佢之前想自殺啲信

鄭中基做正經戲都幾好睇

呢個係現代黎？

老妖是唔會生出暴龍b呢啲靚仔㗎

中基啊
係咪寫緊遺書

食藥個位係而家定回憶

一早寫定

鄭中基一早就寫埋遺書

遺書

唔好dum低暴龍b

fwd: 牙基未買保險唔死得住

開晒燈 暴龍哥點訓呀

係

年輪轉 幾多重轉

一直都想自殺

唔好呀

牙基啲字幾靚

回憶嚟 有抑鬱症

自殺邊有得賠

擺咗咁多年

唔好自殺啊，答應左暴龍哥唔會死㗎

佢有抑鬱，辛苦起黎控制唔到

手字幾靚

中基首字都幾靚

食藥係而家呀

舊屎嚟

人地賣保險
你就去自殺

係咪倒米？

好似有

抑鬱症係病嚟

真係啪晒

Lantau？

幻愛又黎

暴龍B識睇字咩

唔好又25分完

一年內冇得賠

估兩次都係芷明㩒鐘阻止咗?

邊個係咁㩒鐘

邊撚個呀

大個左咪識

真係天使

廢中歌詞版MV又係佢手字嚟，真係靚嘅

芷明

唔好咁講 冇人想咁

芷明救咗牙基

芷明:簽咗先有得賠啊

bingo

本身又想自殺啊

25

呢首都好啱呢套劇

想自殺但有人㩒鐘 所以倒翻啲藥落去唔死住

咁就救左一命

注定佢同張可頤有緣分

想起之前有單新聞講個仔伴屍幾日

兩次都係芷明救左佢

2次都係芷明

芷明救左佢兩次

救命恩人

25 到

救咗兩次

兩次都係芷明個撳鐘救咗佢

兩次都係張可頤救左佢

唔好死

好彩有芷明

芷明係天使嚟

你唔要暴龍哥留比我呀

想佢哋一齊

26完 not bad

而家先知佢啲字咁靚

有冇講過老婆係點死？

兩次

芷明個救命鐘

暴龍哥識字咩

插曲：已回不去

病？

未講

啲配樂好sad

呢套集集收尾咁凝重 但係接造星3 係咪想觀眾思覺失調

等睇好多人話阿媽睇唔明

佢兩個加暴龍b好有一家三口嘅感覺

小暴龍交比我

芷明：好彩一早set左cam

頭先買奶粉間野都係黃店

傷心完又要睇造星啲膠嘢

自己唔裝平安鐘 做人哋救命鐘

芷明救佢兩次，佢就救芷明一次

芷明讀俾佢聽

又喊又笑

暴龍爸快去醫病啦

咁先係正常

單睇造星3都已經會痴線

呢套都睇唔明，點睇歎息橋

夜晚晚暴龍哥訓緊覺
芷明仲禁人鐘仔

兩次都係芷明

柳爺

聽日有leah呀

係咪會有人讀返畀佢聽 想像下都心痛

芷明真係好適合撳鐘

佢哋直情睇都唔睇啦

笑撚到仆街

算容易理解啦

真

張可頤有三條仔呀

Leah 老師

昌榮~~

好彩有買保險

又黎

老老實實 有冇人知
My only one 把女和音 係邊個唱
好撚好j

Leah出現了

4啦

張可頤好撚正

分分鐘224都唔明

leah 自己都解唔到心結

乜嘢戲，好能多殘體字

富衛保險會係你想自殺一刻救你一命

上個post話盧旺達？

229

唉 真係好真實 好好睇
表面暖男爸爸
但實際好撚痛苦好撚內疚想自殺

中基 用手希望自己唔可以喊岀聲真係😭

柳爺 牙科 司馬至全

睇到個人好重，真好真實

Who

係有時候唔知講緊以前定而家啫

我明

仲有一個 兩個都係男人

有人問芷明點解咁多人鍾意，
點解會唔鍾意？

老母話個細路唔同左就知講番以前佢認個細路

點解宜家呀榮都想死

追住呂四娘

情緒病爆發 爆喊都驚嘈醒暴龍哥好心噏

諗番老豆講個啲仆街基因
啲畫面出晒黎

好多人都係咁
人前幫到好多人
人後有苦自己知

認髮型都得

好sad

鄭中基

依段唔係留心睇 就會問做乜四娘出現兩次

明明平時咁識安慰同照顧其他人

估唔到仲咁睇唔開要自殺

你真係唔識架wor

我都教我婆認髮型嚟睇

真 用手按住自己把口架下 sad 撚到

啱啱都係咁同老母解釋。

直頭覺得心口有嘢壓住左，跟手有啲嘢係下面湧緊上來

暴龍b黎 回憶黎

照顧者最容易谷盡自己

由細j 開

過南哥度喊

四娘本身係識穿越

乜嘢

我阿媽初頭要睇暴龍哥先分到
之後教佢睇下啲衫同髮型
跟住佢就無再問我

比劉江(佢老豆)話佢 又再諗起老婆 大受打擊

就係有經歷再積積埋埋

有冇人知bb用品店人妻叫咩名

抑鬱症好難斷尾 會復發

師兄識貨

江華去左邊

鄭中基老竇嘅說話令到佢更加知道自己唔適合養大暴龍哥

佢覺得跟住佢只會變成一個仆街
同佢一樣 好似佢自己之前同埋佢老豆咁

每一集都睇到好心痛
有d經歷都有共嗚，好sad 我曾經想過自殺

老母要我一路睇一路講而家係以前而家係而家

佢老豆自己仆街啫

牙榮撐得好辛苦但好多人幫佢

暴龍哥好鍾意牙榮

個鬼婆話要幫暴龍B同佢心理輔導
佢都唔肯去做 證明佢應該冇解決過問題

搵朋友陪下

睇髮型

越係識安慰同照顧其他人，
如果情緒上有問題/諗唔開
更加會自己躲藏 (或者你提到嘅自殺)

因為佢知道身邊嘅人未必會幫到佢，
就識同其他人講，
都會預想到其他人嘅回應

阿榮唔覺

阿榮覺得佢自己同佢老豆一樣
都係一樣咁仆街

佢做表面對人好好 其實都係想話比自己聽 自己變緊

但其實內心都無變 佢老豆咁樣講 更加加深自己點對人好 自己本質都係一個仆街

眼淚

但之前訪問中基提到話同講呢啲呢一段戲份係好重要，係會解左好多心結，所以大家即管袋定紙巾期待

我覺得老婆嘅死係同鄭中基有關所以佢先會咁內疚

眼淚又會係下面嘅

想請問大家今時今日係香港開間便利店base幾錢？

鄭中基喊嗰度演得又自然又sad
首先係情緒爆發忍唔住喊出聲，之後即刻望咗眼暴龍哥驚嘈醒咗佢，然後再掩口喊

我都想知

英仔你唔明㗎啦

google話你心臟病

呢套戲反而令我對香港多左希望，而唔係更加想走

英仔要唔要照顧我

今集應該係想講父母既影響？
波哥 芷明父母 阿e父母
不過我表達能力好差
都係等有鳩絲分析

睇醫生啦

屌，搵芷明買返份保險先

賓妹邊識醫病

100萬for入貨夠嗎？

呢個擺明冇科

煮碗撈麵[加料]畀你食

好

入貨洗唔洗100萬

加料都食 你真係蠢唔係扮

我知你加料係加愛心

天真

日常用品，飲科，酒，食物.....

煙同condom都貴啦

煙剷

我都覺得係 應該之後會講

我冇食呀

最憎死煙鏟

講得咁大聲

ming fung

2樣都有

唔使講啦

你太年輕了

平時越扮冇事先係壓抑得最辛苦

第四集啲對白夠嗮貼地

得閒睇 睇返個live先

busking影住D大媽 笑左

都唔係咁難聽姐 只係另類少少

我今日睇嗰時覺得幾好聽

我都覺得幾正

Ju導

無人像你好 世間不會有
仍難忘掉你 貪新也未忘舊
講一百次抱歉 難保一個裂口
罪人從來沒法得救 因此你遠走

阿E老母=中共
阿E=香港

我老公豬

你同奶絲一樣有妄想症

阿榮唔好做烏龜呀

睇到封信，我真係喊出聲

暴龍哥：

對唔住，我唔係一個好爸爸，由你出世到你阿媽死，我都無好好照顧你。

你阿媽唔係度，我搞到你無啖好食，無覺好瞓，又唔識教你，如果有得揀，應該都情願出事個個係我。

都係嘅，我呢啲廢柴，對屋企對社會都無鬼用，你跟住我大都只會變咗做廢柴，無咗我，對你，對呢個世界都應該好啲。

原諒我，希望你有個幸福嘅人生

睇到第三集，首歌真係好好聽

另外，阿E個爭人錢老竇係由羅永昌導演客串嘅

From 暖男爸爸 Facebook

(FYI: 羅永昌導演資料
)

原來導演嚟

好記得佢係文雀表現，都幾印象深刻

孤男寡女

未得閒追但阿E出新歌 大家支持下

鄭中基出左同大細暴龍Vlog，（7:13後好似有小小劇透）

好大盒lego

唔記得二刷

淨係記得玩陣仔對腳

最衰都係你

無啦啦引人玩腳

關我咩事 你淨係要陣仔對腳

有排玩

倒數12分鐘

今晚睇得返 live

倒數4分鐘

準備開波

開波

原來是你

你都知道

暴龍b老婆埋位

我b

我Ju

係唯獨是你

老公豬真係得意

今日食住加藤屋睇

一日容易又九點半

又冇歌

Sor

你冷靜啲先啦

今日食住我Ju睇

屌 究竟講咗幾多日冇主題曲

冇比你入門

又冇歌 屌你老母VIU

又同我爭暴龍b

你兩個都唔關事架

好多日

你飲咗杯新抱茶

做乜呢排片頭唔播歌

你哋三個行開啲

鯨魚呢個碌真係靚過佢平時

咪屈

撚頭拍片

靚到

另一半過左身既話睇返呢d片真係

強尼真好

一開始又咁sad....

想聽歌。

全尼成個毒撚咁

全尼

強尼是好人

撚頭頭先果個樣係真毒撚

好彩有阿Ju陪我睇

鯨魚真人都結婚了

鯨魚

我都好好

點解特別演出咁多戲份

Ff少陣

跎緊B點飲呀

認同

余香雞有啲角度同yoshi幾似

講啲嘢好左膠

佢就嚟變波哥了

黑白淡奶架船幾靚

佢正過Yo仔好多啦

靚就算了

有啲嘢習以為常 但一覺醒來就冇 個世界唔同晒喇

有啲嘢一訓醒就會冇 成個世界唔同哂

凝凝靚到

有人可唔可以理下我

胡師傅（波叔）

一般貨色

咁都一般

真 雖然我都幾鍾意Yo仔
但Jennifer真係靚佢最少兩班

包括自己嘅親人 包括香港……
好驚失去重要嘅人

呢套戲yoshi個look唔差

一般啦

胡cfu(腦退化）

講野個語調同個款似肥左既Fiona

奶醬多（妄想症）

戲份多到做第二女主都得

講靚真係唔算

我理你

好好戲

好真....唉

僵癡英（賓妹）

買保險啦要

一喊就唔靚

我喊到好似鯨魚咁喇

做咩左膠上身？

yoshi個神婆look幾正

陣仔會理

對白勁左膠

好長氣

係廢中

呢段劇情係sale 保險？

你琴日個負皮直線上升

諗起媽咪麵巴打

啲戲都幾勁

左膠

個個係間孤兒院岀來都早死

胡cfu奶多（幻愛）

努力守衛住呢個屋企
香港

一齊努力守護住呢個屋企

fwd特約

牙基啱啱仲話個朋友而家應該生活得好好

根本成個故事都係sale保險

余香凝今次咁好戲同地產仔好似兩個人咁

牙基心諗講撚完未
即係張可頤講個種

凝B身材+樣真係冇得輸

佢讚大契仔嘅後果

Sale黑白淡奶

係咪架

強尼

強尼喺隔籬偷偷打飛機

唔記得係講咩

全尼好慘

撚頭

淡奶廣告？

全尼又要中風了

以為佢想zoom黑白淡奶個logo

最尾好似差唔多30個

又溝女

新娘結婚了，新郎不是我

以為係黃心穎

佢讚Ian

係 佢上水就會理 大野巴唔使咁灰心

身材都係麻麻姐

撚頭咁都溝到女

强尼咁能多女

又食新女？

有無人要守護我

唔好

咁抵了

強尼演技好

有冇人同我一樣覺得頭先個part 講緊香港

中出

想問余香凝點死？

好多淡奶

我琴晚再睇係33一陣再睇先

同牙談比呢

嘆息橋茶餐廳？

中出哥

麥兜

又有肥仔釘

我都覺得好似

間便利店 請兩個人
但好似未見過 同時有多過兩個客出現

歎息橋間茶記

加埋頭先個shot肯定係廣告了

J.J

聽到二鳩幾蚊

中出rap

咁都有囡食

中出咁撚惡

痴線佬

認錯 以為係詹朗林

中出守護你

哥哥 哥哥

老尷版麥兜

回憶嚟㗎

惡撚到呀

歎息橋間冰室

37你做咩咁留意我

真 勁尷

無

仲有堆杯

屎忽鬼

點解播到依家仲有人問 睇得多tvb個腦生左鏽？

肥仔釘惡得黎有啲淆底毒撚feel

睇你比人狙擊幾好笑

唔怪得間茶記頂咗手

中出版

阿細

收數師

我

你老婆梗係留意你啦

胡Cfu讚大契嘅後果

趕走佢啲客做唔成生意咪更加冇錢還

一次姐陣仔慘d

係又唔拘

茶記係過去？

阿細 中出

V煞

想幫你升到50

係前傳

終於有

依家啊

佢畀人屌到反皮

喺鏡粉面前讚契仔 = 找屎

賣車

Timo?

佢係咪想學傅穎嗰招離間我同阿Ju

做乜d脷筋

冇錢學咩人收數

余臭g同鄭中基好唔match

honda 無blur 喎

又係遮logo唔遮車牌

珍

陣仔 加藤屋個鰻魚飯唔掂

學衝鋒隊之怒火街頭劉青雲賣車

Juju有我

賣仔莫摸頭，摸頭眼淚流

花蛆契仔抵啦

屌條魔術屍個咸樣

余香凝黃定藍

佢好似勸過你唔好食

期待

花姐係咪畀面sony

你係我請嘅賓妹咋

一般啦
佢啲脂肪連埋熱辣辣白飯食都唔錯

同埋要叫多汁

有咩

但係佢反花蛆

急不及待一陣睇女主播比人屌

落咗妝仲恐怖

一陣沖涼沖耐啲飛鳩左佢先

佢切塊上個下我真係呆左

腦細你拖咗好多個月糧

佢啲粉厚到可以用嚟炸天婦羅

廢中英好關注陣狗

可能驚我哋聽到厭

無端端又講咁耐中出做乜
覺唔覺viu劇本成日俾得太多劇本d配角
之前打天下又係咁 勁多條線好散

起碼佢張 poster 誠實先

點解會入到圍

可能volvo要求唔畀出其他

咁不如自己去伊安買一條鰻魚都係$50

無錢先要收數
唔收邊有錢

陣仔不是狗

伊安係咩嚟

伊安
下次都係食返佢個烏冬算

因為viutv見 人間繼續有人 俾我地玩壞左

Ae on 伊安

佢啲雞飯同吉豬飯好好食
唐揚雞可以屌下

咁嘅樣都有毒撚重課

上過Viu喎

做乜鳩

好想食茶記常餐

呢條線想點

小妖

食相好差

睇好啦
咪掂呀

陣仔、小占、陣安立？
(左至右)

以為係西瓜頭屌總理

有吉豬咩
睇嚟我真係叫外賣冇咩點睇menu

今日字幕有中出

小鬼？

字幕終於打中出

字幕終於敢打中出

原來係佢

佢邊有咁cute

咖喱

每次都盡力中出

強哥咁順攤?

咁似逃學威龍個小妖

應該係小鬼！

係佢本人

強哥咁基嘅

係
睇好啦千祈唔好掂呀

小妖先啱！

直頭係

好少叫咖哩
下次望下先

乜撚嘢名黎

哈...哈

賣自己部車頂d街數

咁下期條數點算

因為真係小妖嚟

又係柳爺

終於到芷明 , 唔想睇中出

買左乳豬食未

小妖都幾好戲

原來係讀 Bran don

忽然又回憶

次次都係呢間西餐廳

佢自己賣車出黎頂住條數先呀

爛鳩未

賣車幫人還錢

食左你隻豬

我話你睇好喇
千析唔好笑呀

明明係暖男爸爸，做乜做左咁耐中出條𡃁

好大個鼻

未附近真係冇
要去遠啲望

講起就好想食
明明尋日先食完

佢係用黎頂阿E條數？！

👈🏻👈🏻
哈..哈~

我隻豬留返俾阿Ju

芷明好多狂蜂浪蝶

柳嘢

拍個陣721咗未
柳爺爆咗缸未

但都係賤男

721 俾牛屎佬打腫左

係咪一個唔覺意掉左你個筆盒 你就嬲先？

佢唔啱撈偏

芷明咁正

聽日去食囉

今年拍㗎喎好似

今集主題係咪暗戀

第一張係漏單?

劉爺係咁講 圇don 好un耳

個鏡頭影住枱面啲杯想點

漏單

我都有好sad嘅感覺架

我老婆

今日食咗 sukiya
好食過吉野家

好認同呢段

孝蟹上連登？

芷明又你老婆 暴龍b又你老婆 你好貪心

仲洗唔洗排隊

睇黎係追追下阿E條數搞到去便利店
變成一個共同既關卡
阿E 榮 同有背景既榮老豆

廢中英（雜食）

你有冇芷明咁靚

要
但係 linch time 十分鐘就入到去

可能唔係單單因為好人掛
可能驚收唔齊數會好似入面個債仔咁比人打？

佢就嚟食埋陣仔

太少分店了
食過兩次咁大把

柳爺依段戲好怪

咪搞我老婆啦 死毒撚

柳 yeah fdzone 了

俾我都揀芷明

你又好lonely

weak

你分得清公雞母雞未呀死曼狗

芷明將個份尷尬做得好好

Linch
Lin鐘啲fd

Juju係我老公

芷明：柳爺 你是好人

我一次都未食過

關你燃事-.-

成班死曼狗 最鍾意就叫老雞

講翻以前啲嘢

張可頤

linch lin頭嘅friend

柳食檸檬

篤灰狗

唔巧屈我

better

佢叫開公雞

Lau yeah 篤灰

AL

53完第2節

作為獨L好有共嗚

53分賣2次廣告

米屈-.-

劉爺好靚仔

小妖好正👍👍

到埋單杯咖啡都未到

錯fo
講緊平靜

喂！風水魚黎架，唔好搞

不誠實

有冇人留意到啱啱有個鏡頭震震下
咁都剪落去

現實仲慘

Same

芷明交比你地
小英老母等我黎

做乜呢兩三集都冇乜父子戲

一支公 bam咗點算好

掛住暴龍b?

你上小英老母個老闆

柳爺同張可頤對戲都handle到喎

睇好啦，唔好笑呀😌

回憶啲鏡全部都好震

其實之前都唔算多

又識唱歌又識踢波

芷明呢個頭紥得幾靚

好過放落黎成個DODO咁

張耀揚
走粉咪走粉囉 走乜嘢軍火啫

小英交畀我

如果無miss到嘅話依段戲好似係一鏡過
啲杯唔知係咪想遮住啲稿

尋晚既自殺不逐戲

柳爺真心唔差
見佢依家個受打擊look未接受到

仲識賺RMB

當佢係湯盈盈照殺

個鏡頭又唔似係handheld 好怪

hey0

串 有錢梗係串啦 你有錢都可以串架

Yoshi

廢中英真雜食

嘩警槍

陣仔都想食就知啦

柳俊江同阿妹做過瑪嘉烈與大衛

colin扮gay真係好撚似

頂撚死佢

女人嚟講 陣仔淨係食花蛆

不了

由頭到尾都係你屈

好想打鳩佢

咁都食得落 佩服你

Yoshi似講反話

臭雞

有錢仔溝唔 show, 絕種

劇本姐

他

怨婦Yoshi

發覺成日係落地玻璃位搞小劇場
將唔同既女性角度小故事 係度分享

公仔麵頭
係gay?

又關我事

諗起葉念琛
: 你係咪好想離婚啫？
: 係呀我好想離婚呀

其實好中

點解啲女成日覺得悶就唔會出軌

差在未靠玻璃反光賣廣告

係呀 死曼狗

有Yo仔做老婆一日係點過

唔想睇yo 想睇鯨魚

邊個咁好彩？

腿

對腳

你又有少女心事

牙yo呢個look幾好睇

呢個係咩拍攝角度黎架

會唔會成集冇鄭中基

Suzuki 又要？

覺得個男仔悶 等於無女仔會想要

暖男Suzuki

suzuki 你想做咩呀

屌你洗唔洗咁大個 廣告

dllm唔撚係畀wasabi食到牙yo呀

我會同佢同房

又廣告

神學分享

Nescafe

Suzuki 想抽水

第一節咪有

Suzuki企喺度同Yoshi坐喺度一樣咁高

半個mon

頭先高角度以為wasabi爬左上貨架

wtf 個ad

開頭出現咗

雀巢個廣告主題又係加油

廣告商指定拍攝角度

係太掛住你

sponsor角度

啱啱係公雞定母雞

可以企係度食yoshi隻奶

yoshi 高啲

煮個面你食啊

CCTVB 煮麵

想學牙基

屌好想食麵

係麵呀

啲餸咩配搭

哪有奶

我下面給你吃

你同廢中英幾時結婚

唔係同居啊 咁都得

暖男夥記

公仔麵配酒

個男人啲戲tvb味濃

集集都binc

搵隻蛋載住隻蛋再落落碗麵度
又要洗多隻碟

食陣仔下面

紅酒餸麵

CCTVB 餘毒

食住個肉絲炒麵 睇緊viu

估你唔到

公仔麵加紅酒

以前結婚既片段黎

前夫仲上人屋企

可能pinklin

似未離婚之前

有錢就自然會有女埋身

你地都留意到對腳

個鏡頭郁嚟郁去係想點

應該唔係之前啦

回帶中

大佬孝好頂引

集集都有人講

回憶嚟

放髮 唔係依家咩

唔洗喇

一回憶就咁搖㗎啦

回憶緊lo

係之前 打錯

我想捉住攝影師隻手
定住個鏡頭

柏金遜

假學歷

回憶嚟回憶嚟
以前Roger個髮型係梳落嚟的

有時覺得佢啲hand held真係搖得勁得濟
但竟然搖到咁都唔明

好似搭緊船咁long

大佬孝係葛珮帆

鏡頭搖搖下係回憶

咁都呃

而家要靠個鏡頭有無搖去分辨係幾時嘅事

葛博士

假學歷好似拉得

正想講

孝蟹都啱

我食緊飯 #wail#Pig

好想食你下面

蔡思達

葛博士都未拉啦

雀巢

佢花蛆都啱啦

點解佢會覺得個假學歷唔關自己事

珍 陣仔晚晚食花蛆下面

回憶呀，
唔係回憶個時roger個look好頹廢

好寫實

鏡頭同剪接都有啲奇怪

佢連偷食都可以合理化啦

諗到個畫面就作嘔

佢搖又搖到係手唔定多過style

講得好好

單戀

攝影師打少啲飛機啦

假學歷都上到高位

以為喺架船到拍

你竟然有勇氣去諗個畫面

Sorry lo

其實回憶個look都好頹

好認同依段

SORRY 囉

sorry囉

點解咁簡單會睇唔明

收埋 6 C 呢

男人係咁閪

唔好提個𦣇

好撚搖

抄鳩我

睇慣咗又無乜嘢

但現代個鏡真係定晒

補充：係回憶喺屋企嗰陣，個頭係梳落嚟的

芷明咁易心軟㗎

victor

呢個罪無可恕

偷懶唔係第一日既事

Victor

黑白畫面收尾大家都知咩事啦

唔好話我講喎

哥哥隨便
中出隨便

係咪有感情線

重點係佢戴咗戒指

中出又沉船

點解中出咁好人

咁樣溝女

後面個人行過 無著鞋

收數仔沉船？

佢追女嘅方法都好特別喎⋯⋯

條友收數定拍拖

咩事呀

際遇

收數佬嚟講算斯文

ViuTV原創劇《暖男爸爸》一至五 21：30－22：30 （19）

中出真係幫佢頂左條數jm9

中出問食咗飯未嗰下
我諗起連登仔媾女個post

尾而個波今日大唔大？

為咗別人還錢你可以去到幾盡

條友真係諗法奇特

佢嚟收數定媾女

一模一樣

戲院執笠

成條街都係我睇

成件事好似歎息橋Thomas

睇左咁多集..呀E條線係幾好睇

又親情論

新式溝女

有人咁收數㗎咩

唔大 間條衫顯大咋

拖埋手

咁溝女都得

中出鍾意呀E定咩

都未追到拍咩拖啊

用愛去收數

又啱

乜依家啲人咁溝女㗎

佢究竟收數定溝女

做咩拖埋人哋隻手

畀蝦條見到會點